Описати своїми словами навіщо потрібні функції у програмуванні.
Описати своїми словами, навіщо у функцію передавати аргумент.
Що таке оператор return та як він працює всередині функції?




функции нужны для сокращения кода, для удобства в использовании, написав допустим какую-то функцию мы можем вызывать ее в разных местах кода неограниченое количество раз с различными аргументами, они делают код гараздо читабельней.


Аргументы ето данные которые получает функция для дальнейшей их обработки.

return - ето оператор который используется  для  завершения работы функции, после чего возвращает результат  ее работы.